狗賊: DLLM羅湖個炸彈竟然係真，差d炸鳩我

羅湖港鐵站下午發現土製炸彈，事件中沒有人受傷，暫時亦未有人被捕，警方嚴厲譴責極端暴力分子的行為，形容已經向恐怖主義行近一大步。

警方說，下午3時許，一名清潔工人在一列列車的車廂櫈底發現一個袋，另一名職員發現袋内有電線等可疑物品後報警。可疑物品在警方到場後著火並傳出爆炸聲，爆炸品處理課發現當中有兩個土製炸彈，其中一個發生爆炸，至於成分和威力有待進一步分析。

有組織罪案及三合會調查科警司布振權指，有人在網上平台承認責任，並威脅會繼續放炸彈，警方將循有關方向調查，他表示，如果炸彈在密閉列車行駛期間爆炸，可能會嚴重炸傷很多人，這次已經是短期内第4宗炸彈案，警方絕不姑息，會全力將匪徒繩之於法。

抵死
黑警死全家

一名清潔工人在一列列車的車廂櫈底發現一個袋

好彩清潔姐姐冇搞

警甴殺人強姦都未受靶啦
炸彈咁撚少野出黎吠

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

又會次次都冇爆炸

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。。。

今次爆咗

自己睇下老豆搵仔講咩

恐怖分子又扮

炸死左幾多隻狗？

封關英雄

屌你老味咩都未查就諗住屈落示威陣營，你唔畀係伊斯蘭國既人做架？

67暴動炸死小朋友....

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

但警察有時放既料可以係假既

都可以係湖北勇武做

動物傳心師？

手足好波，衷心多謝你地，面對極權，無畏無懼

佢封左羅湖站5個鐘

雖然唔知邊位
感謝

都唔知係咪黑警自己做嫁禍
求其啦 封關啊

開班教人整炸彈

好波

唔識丫 成篇文都係個汪字

【羅湖站爆炸品】膠袋裝兩爆炸裝置起火冒煙 Tg頻道認責

今日（2日）下午近4時，東鐵線羅湖站三號月台有可疑物品，懷疑是爆炸品，上水站往來羅湖站的列車服務暫停，港鐵雖安排接駁巴士接載乘客到羅湖，但由於警方已封鎖羅湖站調查，大批旅客需要原車折返，經由其他口岸離境。

警方表示，下午約3時10分左右，港鐵職員在一列已抵達羅湖終點站的載客列車上，發現一個膠袋。職員將膠袋帶到月台後，發現內藏可疑電線裝置，故報警求助。警方立即封鎖現場，等候爆炸品處理課到場。在下午3時50分左右，該可疑物品突然發出聲響並著火燃燒，冒出大量白煙。經爆炸品處理課人員檢查後，發現膠袋內共有兩個爆炸裝置。警方稍後將會見傳媒交代案件詳情。

社交通訊軟件Telegram頻道「九十二籤」在晚上7時許承認與案件有關，並警告內地人切勿來港散播病菌，「這次的羅湖炸彈是我們放的，關口炸彈我說得出做得到」，更揚言不管警方佈防有多嚴密，都會有不同方法放置炸彈。

曾認與大年初三明愛醫院爆炸案有關

「九十二籤」非首次承認與本港過去爆炸品案件有關，更曾明言將會針對關口，放置真正的炸彈。上月27日（大年初三）凌晨2時31分，明愛醫院急症室男廁內有有土製炸彈爆炸，警方在馬桶後方發現電線、電池及破碎玻璃樽，相信土製炸彈內有500克的炸藥粉末，透過加熱電芯造成爆炸。事發兩小時後，TG頻道「九十二籤」認責，不滿政府未有封關，並要求醫護人員罷工。

同日（27日）晚上10時20分，佐敦道佐治五世紀念公園一個傷殘人士廁所內發生爆炸，釀成大火及破壞。不過，此案件未見有頻道出面承認責任。

電話引爆 所以狗到左先炸狗

最主要係出煙同著火 殺傷力有限 班popo吹到

炸呀哈哈哈哈哈

等你難分真與假

炸佢老母

手足好波 你老母黑警有排同你玩

咁你叫政府封關啦
炸死我都唔割
好人好姐去咩邊境

工聯會

驚啊？

驚就唔好出街啦

千祈唔好繼續放 同一日放幾個係唔同地方

感謝

老豆好型啊

希望手足每次做嘢都盡最大努力謹慎小心 唔好比班狗搵到線索追捕

死黑警, 搵到證據先啦, 又想屈人?

點做野嫁
咁都炸啲黑警唔死

差少少，真係唔抵

羅湖站內嘅爆炸唔稱得上係無辜嘅平民

手足

唔俾工賊會做既?佢地屌林鄭老母,打倒港英餘孽

警犬埋近先引爆
老豆搵仔is watching popo

小心 要平安 人無事先做到世界冠軍

話知佢噴水啦 總之嚇鳩到佢封關咪work

願手足平安

可能班狗都唔想羅湖站開
求其話有炸彈封幾個鐘

0203全港大罷工
支持醫護

天佑義士
睇佢哋post知道佢哋意志堅定，最緊要萬事小心
其他手足要配合跟上

全靠工聯會幫手整炸彈

啲N95用過味

真

有冇formula ? 我想係GTA搞人地架車
成日比班支那西搞

老豆

原來我地上半年個啲唔是小朋友

#我哋唔係恐怖分子
#我哋係恐怖分母

唔惡過你點贏？ 屌你老母

前線名冊而家喺長沙灣警署
大家可唔可以關心吓

國難五金我屌你老母！

工X聯

全力支持

可惜炸唔死黑狗

差少少咋

黑警死全家

唔割
做得好

你咪撚再捉鬼啦屌

都係炸死大陸人姐，都唔見有藍絲出嚟屌啦

其實好多cam, 點避

應該好易track

搬走啦

五毛又出黎講野

我地仲未夠膽去羅湖近邊境開戰
唔好再老屈啦 仆街狗

詞窮了

割？包皮就有得割
炸死一兩隻黑狗我開埋香檳都仲得呀

黑警

至叻是你

好擔心手足會比黑警跟到 要小心

打返句多謝黑警先啦

小試牛刀，不過窗已破

死popo簡直大半個香港興祝啦
You are well paid for it

-0-0

手足, 下次整大個d, 唔該

手足我愛你地

炸狗la

狗好怕死， 即時全部resign, 解散警隊成功

老豆搵仔認左

唔係好鐘意拎撚住d 炸藥開記招既咩?

羅湖炸死果啲小朋友都唔係香港人啦

最好成個站都爆

push

死左未？

手足好野

笑咗
偏偏唔講老豆揾仔
驚到唔夠膽講

希望可以炸撚死班冚家剷

good job勇武
支持炸關救港
between識整炸彈好撚型

多謝手足

be water
boom and run

你jm9
有channel認埋頭
你先似係黑警

期望炸死晒3萬黑警

真，係真英雄

手足勿近

得到恐怖分子肯定

個channel邊個開咩身份都未知 你又做乜鳩

嗯 全部是假嘅

咁又點
又想割？
屌你班連登仔成日話核爆都唔割
原來得個講字

成班五毛出曬嚟
扮手足割老豆搵仔
又係新帳號

唔係捉鬼
而係提醒大家班狗講既野唔好太認真
放炸彈係真
威力係點只有老豆揾仔同班狗知

未炸到 失策

衝出黎認兒登仔 手足真係多得你班戇鳩唔少
有手足光明正大出黎認啦咩?
有鏡頭影撚到係手足做啦咩?
冇人認唔撚使你爭住出黎幫手認比黑警入位

人人搭車漏咗個袋popo咪好唔得閒

林鄭喬裝用塊西收埋炸彈走去放~

傻尻
我就唔撚信而家有人會割
-0-0
同埋我唔明唔割有乜問題
定係你係黑警驚比人炸死

要炸都唔放嗰度啦戇鳩, 政權炸唔到搵平民入手
仲講咩你割唔割, 誰在乎, 我只關心外國割唔割

我句野唔係同你講 係比Mon po狗睇

哦原來五毛想搞分化 blocked

on9
傻人發現案

Sor9
但引左條五毛出嚟

咁點解唔搵黑狗小朋友出氣
因為你驚,因為你廢囉
搞平民容易門檻低, 點解唔做

炸彈有眼

甘大滋啊

睇完東方昇條片真係覺得東鐵係病毒溫床

林奠擺個震蛋係羅湖？

次撚次都係話行近一大步幾時先榮升正印?炸彈10小辣

冇真香港人仲會去中國
去得果啲唔係香港人
明未

就係等你黎先炸鳩埋你先爽

願榮光歸手足

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

咁你炸死咗未呀

手足好波

唔知邊位...
但感覺ho ball

依家要封關呀
緊係放關口啦
嚇到啲蝗唔敢黎都好

點樣先唔會炸到狗？

67暴動周街放8月炸死左兩個小朋友, 當時啲人點啊？好嬲好嬲好嬲囉。雖然班左仔死都唔認, 但是佢地有停止周圍放咩？繼續放+拉鋸到12月啊

我廢啊, 你比我更廢, 自己唔敢做, 屌敢做嘅人. 兩者最大分別是exact target一樣野vs無差別攻擊

科技進步緊㗎, 炸彈沒眼都講得出, 電話影像搖控囉

日日話恐怖分子
最恐怖咪班黑警
無原則無智力無人性

連登極右論壇
2020年都仲有-0-0

其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

又炸唔死班黑警

炸死黑警

表揚+推！

離工聯會仲有一大段距離
手足繼續進化

孫中山革命炸死官員

生死有命呀 黑警

去狗屋炸死班狗

屌

一日唔炸死d狗柒婆都受散仔工會比壓力
不完美，要改善

係唔係應該集體漏袋？

小心提防popo自己放菠蘿，係社會擦存在感。

唔死番幾件黑狗點對得住香港人

快d引爆我

電話引爆既話
警察叔叔個拆彈組有干擾器可以阻到
如果班暴徒係一比人block signal就爆就好大件事架喇
千祈千祈唔好爆親警察叔叔

如果美孚調落去嗰個唔係凳,而係呢樣嘢就好喇

不孝子唔想認老豆

全力支持 ， 課金都要支持 如果可以既話

下次求下到狗宿同狗屋

勇武救港

重點係佢個威力明顯係殺唔到人

炸鳩佢地老母

市民自發封關啫

羅湖架車到站會有人清潔架咩，唔係落晒客另一邊門就即刻開架咩？

唔割

不知不割

希望全部香港警察一係中肺炎死，一係中菠蘿死

支持手足小心CCTV

辛苦手足

黑警死全家啦

連登大愛-0-0:你點知唔係前線深黃勇武手足工作需要要去支那

希望下次可以炸死狗

推

炸死班黑警
無人會真心可憐你地
日日去狗屋振興啊

好彩清潔姐姐冇事。
BTW支持老豆搵仔。

多謝你地，但如果再有下次行動可唔可以繼續小心謹慎唔好留任何線索，好擔心你地

軍士奇才

講真 如果唔係住美孚既手足唔好再去幫手塞路
如果連殺到埋身佢地街坊都唔出黎爭取 真係冇撚得救

Gauze黎 即係紗布
腦漿要爆開個頭再挖出來 好難

見到美孚今日手足咁

好撚想班狗受撚番曬手足既痛苦

班賣港狗賊咁多仇家
可以避得幾多次

最緊要 不被捕，加油！

電話引爆，咁呀蛇身邊小心D好窩

唔好啊，炸到姐姐點算

咁我地唔小心留低個吉袋
佢會唔會又當係炸彈 封車嫁

一陣又搞幾個鐘就唔好啦

哦

67暴動係班撚樣共產黨亂鳩咁放，但呢個係指明放關口。
計埋目的都唔同啦。一個係想炸關口救全香港人，一個係亂鳩咁係街放希望有機會炸死班狗。

炸死我都唔撚割

屌你老母 好人好姐點撚會係關口出現 佢唔係現場出現咪唔會死囉 快啲炸撚死支那狗呀

請記得帶走你所有隨身物品
Please brings all your belonging with you thank you

去完特訓營

今時今日我好驚人放屎係mtr

黑警自己都驚死想封關，自編自導

你班狗唔死都冇撚用

唔該去解放軍医院搵軍医

好人好姐點會去羅湖

恐怖份子話人接近恐怖份子?

仲有黨鐵職員

炸多幾個睇下仲有冇人做

有幾大步，10小恐怖上到5小恐怖？你唔封關係到殺阿伯重恐怖。